媒體報導中國官員公開散播假消息, 屈病毒源頭係美國

好多人鬧緊

襯5毛入去之前一齊留言

最好以香港人身份屌支那

失去自由的人，才知道自由可貴
不過，香港已經失去世界焦點

Trump: we all know where it came from

推下先

美國傳召咗支那大使

U.S. summoning Chinese ambassador over Beijing coronavirus comments, U.S. official says

Chinese ambassador Cui Tiankai was summoned to the State Department shortly after Zhao's comments were posted online.

During Friday's meeting, Stilwell gave a very "stern representation" of the facts to the Chinese ambassador, who was "very defensive," a senior State Department official told CNN. Stilwell did not issue any threats, but the two diplomats had a frank diplomatic discourse, the official said.

型到 唔駛畫出腸都夠

入去撥火

好多五毛洗緊

做野啦大家

推

Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

香港學生比中國學生係英國欺凌 成班蝗蟲去咗佢宿舍門口到用中國話鬧佢

可摸耳一齊推到俾所有英國人知

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

Push

最好藍絲廢老相信，然後拉隊去美領事館請願，柒出世界

我就係鐘意佢夠柒